[有圖]新養既貓仔唔知點解好鍾意奶我地啲手手腳腳

新養咗兩個月既布偶仔仔，七個月大

黎咗差唔多一個月開始好鍾意行過就訓低奶下我地既腳 又或者摸摸下佢頭就奶下我同屋企人隻手

有時啲經常黎玩既朋友都會奶下

到底係咩意思呢 係咪試緊味

佢平時都好嗲好痴人，成日想你摸佢陪佢玩

去廁所又會跳上黎坐大脾

點都要貼住人坐咁

鍾意你浸味

好打耳

摩牙

“買定領養”大軍衝緊入嚟，快D走

恭喜哂樓主

淨係手手腳腳咋喎 其他都唔見佢會

矇咗

以為你係雪條咁樣慢慢奶
大個啲就會直接食左你

我隻好鐘意聞我加拿大

即係試定味先

會唔會奶呀？

咁咪好囉，我EX隻貓心情靚就俾你摸兩下，心情唔靚到佢用利爪摸返你兩下，搞到我EX心口花撚晒

我隻家貓都係 不過佢咬人(會咬出血)多過抓

鍾意你既處女香
利申想做隻貓

索佢腳板

真係好難觸摸，一秒前仲係度嗲梗你，下一秒已經諗梗點去殺死你

梳毛

[green巴打你確定ex個心口係隻貓整花？[/green]

樓豬點睇都男人黎wo

巴打你確定ex個心口係隻貓整花？

珍惜細過毛色重未出晒嘅時光。

大左就成個煤礦工咁

我個隻細細個好清秀。依家成個煤礦乞衣仔咁

布偶貓 ？

會咬我d 毛

其實呢啲名種貓邊有可能有得領養啊
平時口口聲聲屌人買貓啲人自己咪又係一樣養名種貓

應該係，因為個時佢隻豬仲係度，我親自檢查過，放心

樓豬搞錯哂 呢隻狗黎

有冇圖呀

係呀，男仔黎

同感 ，細個白雪雪 ，大咗成個紋身呀差咁

蛋蛋留唔留？

好似黑眼圈

我果隻都係咁...
好驚佢奶到病

唔知呀 如果唔幫佢搵女朋友就切蛋蛋

大貓都好可愛

俾返粒蛋蛋人啦

其實都好似越來越一片片咁深色緊

不過又覺得好治癒咁

我冇手毛腳毛呀，係咪想梳毛

買定領養？

樓主可愛妹妹黎

我隻呀差六歲幾了，都仲好鐘意乃我哋啲手腳
佢bb嗰陣係乃人耳仔，頸 同眼皮 ， 不過教咗佢唔好就轉咗乃手腳

試緊邊個位啱食
刺身定燒好

圖定老母 轉圈轉圈哈母共你

我隻貓都係咁
好正常

你就好
我隻布偶係完美港女格

想問可以點教？

試下訓練到咁

佢乃啲唔啱嘅位就推開佢 ， 乃手乃腳就繼續摸佢個頭同掃佢下巴 。
佢好快知道嗰啲位唔乃得，布偶好醒目。

好嗲呀
我個隻摸兩摸就走

見佢由開眼到合眼

奶眼皮係咩玩法

布偶真係好撚痴人 酸死

睇黎鍾意食骨多過肉

貓咪嘅一生就係不停部署點食人類

我好似睇過張圖係咁講

明明係男仔都咁嗲 不過就好少講野

好似話係男仔嗲d

購買代替領養

點解可以咁可愛
幾強悍嘅男人都俾佢征服

樓主隻手幾好肉地

我麵新養咗隻布偶貓女 4個月大
成日講野同埋捉住人地隻腳 又成日跟實人
我打機佢一定會瞓係滑鼠隔離

要鹽份

你隻貓諗緊點殺左你好
好似以前蛇個故仔咁

貓仔狗仔會係人嘅身上攝取鹽分

貓係信任你 當你係同伴/屋企人先會奶你
我都好想我果隻瘋狂奶我呀
奶我啦我求下你奶我啦

我嗰隻細個嗰陣都好鍾意奶人隻手
反而大個咗就無乜點奶
不過仍然好嗲

我嗰隻都係咁跟人，不過最鐘意都係跟我隻大貓

大貓女去邊佢跟到邊 不過大貓就唔想理佢

我打機佢成日都抓門想入黎訓我隻手上面

好想奶樓主

非引戰

不過樓主果隻唔係純種布偶

隻眼唔同shape

我都唔識分呀，不過冇咩所謂
佢健健康康 快高長大 開心就得了

正喎 幾歲喇？

學到野

識睇？ 我隻呢？

我都有隻仔仔 目前八個月大
雖然都好痴人不過唔會奶 係咬
日日咬爆我
我d手手腳腳完全係花曬
我成日覺得佢有過度活躍

好多毛毛呀佢

我嗰隻都係唔洗點訓 但又成日跑跳

我呢隻呢？

我隻都係，三個月日日咬人，好少奶，點教好

我走先，你幫我頂住

其實都係得6個月咋

所以呢？

試下唔沖涼一個禮拜加唔換底褲
佢應該唔會再奶

我果隻仲要成日發老脾
又要嗲你磨你又唔俾你摸
一摸就咬仲要唔肯放
又記仇 你捉完佢洗耳果d佢一定瘋狂咬你
你俾佢咬住唔可以有任何反應
連郁都唔得 佢會以為你同佢玩咬得再大力d
之前有一排屋企人成日一咬就鬧佢
跟住佢就發爛炸痾屎落地

我已經習慣手腳全花 基本上半放棄教佢啦

我都係識少少

當初買布偶貓嘅時候都做左下功課

我覺得係香港來講

最簡單嘅方法去辨別就係

貓貓交到你手上已經絕左育，at least 5個月大

你果隻睇起來好細個？bb毛仲有

好好珍惜短暫歡樂時光

我怕樓主比寵物店/ 店員老點

所以講左出來會好d

真係大得好快， 睇之前有人po 話布偶都算大種貓？

睇樓上

Same case, 不過唔會亂痾屎

佢係點我呀 我都係睇你講先知

就係成日諗點解人地既布偶一個波咁 我仔仔毛咁短

之前去日本嗰時民宿影

好嗲

樓主隻貓好嗲啊~~ 我呢D 俾佢嗲兩嗲真係咩都軟啊

七個月 啲毛未長晒都唔出奇 。
純種唔純種 係咪比賽級都係其次
最緊要冇病

我隻貓都係咁 岩岩黎左我屋企1個月 成日係到奶手奶腳 仲好痴人 一到夜晚成日喵喵叫

佢個樣好lonely

佢有同伴架～不過唔係好理佢咋

真係好鍾意奶

好憎見到有人養摺耳
好撚殘忍
成日見到啲片po啲摺耳成個麻甩咁坐又或者企喺度 勁多人話好cute好cute
我屌哂你地老母呀
佢地係骨痛先坐/企喺度等自己舒服啲呀

好好珍惜
好快就會變垃圾閪貓

摺耳=慘

手上面有汗
佢奶你d鹽分姐

當咗你係同伴
所以lam你 當幫你梳毛

利申養緊5隻貓

摺耳貓有缺陷 會周身病痛

養咗之後先知道
但我唔會離棄佢

嘩 好bb呀！我兩隻貓都大到咁上下先黎到我屋企

冇養過bb

好幸福呀 比貓貓包圍

而家兩隻貓都一日執屎執到黑 五隻⋯

我已經醃好等佢喇

你領養定買啊

好得意呀布偶真係
可唔可以多d圖呀

好似我屋企個隻

你要既圖來了

我果隻都係咁

chipdale個cushion 係邊買？

唔好一痾就幫佢清
一日清一次好了
如果唔係會縱壞佢地
只要有一次佢地痾完你唔清
就會喵到你清為止

你好彩

摺耳好似係啲人改基因
會攪到隻貓又痛又病又短命

多數都大唔晒已經走左
要珍惜

奶咪好囉，我果隻鍾意咬我手手腳腳

話買之前唔知嘅真係得啖笑
除非你係行行吓街咁啱見到寵物店有隻折耳一見鍾情咁買咗佢
如果唔係通常都會上網搵吓關於呢隻貓嘅資料

試下味 諗緊點樣食左你

係日本夾公仔夾架

有時出汗有鹽味

布偶騎劫

布偶貓不嬲都痴人㗎啦 唔係洗乜賣咁貴

戇鳩 買貓係冇問題
但買啲有明顯基因缺陷既貓真係冇撚腦
班撚樣重係到以為屌緊買貓有問題
啲買貓撚成日貪平去寵物店買病貓
買完又要呻隻貓買左一排就病死/有絕症
好心要咁富貴養名種貓就搵正經啲既地方買
咪最多貴啲 但至少隻貓健康
貓係一隻動物有生命會痛有感情 唔係玩具黎

隻眼逗雞既

藍眼白龍

扮咩問點解
根本想曬命姐
樓主好虛偽

正經啲既地方 = ???